［工程撚狗入] [JJ插沙] 3份offer揀邊份好，人生大事！！！

1）大判開23-24k，6天工作長短週，時間朝8晚6，做平台同大樓，基本13.5糧，14-15個月糧

2）Fitout細公司開23-24k，6天工作，朝9晚6，獨立工作，有2個PC會幫我手，配車配電話，買料一腳踢，公司由落石屎到全科室內裝修都做，感覺上好多野學，做大project多，專項鐵器，防火板，天花。每日都要同鬼頭開會

3）Cutrain wall龍頭大firm開22k，5.5天工作長短，朝9晚6。做玻璃幕牆為主，泥水，佛沙，外牆雲石都會掂，鬼頭公司，全球都有業務。行頭Band 1公司，大Group

1，2基本上等緊我簽名去開工
3就今日agent幫我叫到價，佢地咁岩公司又要人，未見工

本人hd surveying ，另外讀緊電機hd，本身想投身電個行，點知都係返返轉頭做fitout

做過2間細firm公司，一間做ABS，一間做site Supervisor
我就23歲，應該揀大firm好還是揀細公司做返3-5年學夠野轉大公司？/得閒接細job做？

做大判會唔會局限左我將來都係main con都搵食？
因為就做既野一樣，幢幢樓都咁上下
但就唔專一範野。
而我另外擔心係做左大firm，佢專攻玻璃幕牆，我走出去只限死左呢個範圍

自己本身想3年後結婚，所以呢份工應該都影響我將來發展，唔想再行錯路好想真係威返次，同女朋友依家人工差得太遠
好想3年內搵到一筆錢買樓結婚

求各工程界巴打指點

New world有人推薦，協興都有
Fitout就想咩都學識曬，依家自己另外都有接job做
Curtain wall就得一範，怕香港真係比較小，不過就國際性大group公司，做親都係m+個d

是但啦 香港地做工程都係做狗 人工最高個份會開心小小

巴打我想自己開公司架，唔想只係逗份人工
想將我做緊學緊既野都會識，唔想是是但但咁做野

好想3年內搵到一筆錢買樓結婚
係咪每個月儲八千蚊，三年後加上爹地果八百萬

下每個月我都儲緊20k，不過真係飯都食唔飽

bms點樣可以轉返去做 bs sub/main con
做左2年上錯船。。

想開公司做fitout吸經識多啲人好過

大判做大樓=一隻比業主玩既狗

2年姐，我上錯左船成2.5年
做十仔又做錯1.5年
做間西公司又做錯0.5年

大判叫做搵錢囉，不過太多關係喇
又冇樓盤

我係怕做細公司cv冇做1，2咁靚仔姐
不過自己個人都想咩都識熟先

好想3年內搵到一筆錢買樓結婚

衫鈕？

好難咩本身有儲蓄

咁你去做差佬囉

唔好做電燈仔 唔好做電燈仔 唔好做電燈仔

想知點解我自己都有見西門子

現場同圖唔夾就一句唔該叫你就 就唔到又屌哂鬼叫你死掂佢
茜都未搞掂就追你放線打電 個個啲嘢未得又賴落嚟 消防仔冷氣仔有事check都唔check就話冇電先
低volt佬又難湊
根本係地底泥

2

呢份地底泥你做左幾耐

問左好多人，佢地都想揀大判先
其實佢地個心態係點